［不是搞走塑］環保撚：「個尿袋脹到咁，係咪唔應該再用？」

格硬痴膠紙繼續用，好波

on9真係無藥醫

下一位達爾文獎得主

支持佢繼續用
炸撚死一個得一個

台妹

炸撚死佢啊

炸死咗最環保
欣賞佢哋有實際行動咁支付環保

Cls

Natural Selection

唔講以為係連登仔玩膠

為左環保，可能拎埋條命嚟教飛

學到野

炸死佢算啦